[P牌第一PO, 睇完再插] 拆佢奶共鋪? 同黑警對撼? 都要呀!

先利申: 反送中開始之後先上連登, P牌, 未PO過文, 文超長1999, 不過有highlight重點

首先想同勇武拆鋪嘅講返句 「辛苦曬!」
然後想同怒插呢班勇武嘅講 「人地辛辛苦苦拆完野, 返到屋企訓一陣又要返工返學好鬼辛苦架, 雖然唔完美可以改善, 但係可唔可以唔好係又插唔係又插? 不分化, 不篤灰, 不割席呀，對自己友溫柔D好無?」

以下為正文, 1樓為拆鋪重點及可改善地方, 2樓為拆鋪vs黑警

提醒返拆鋪重點
做佢
1. 間鋪嘅管理層/老闆係抹黑/誣蔑(或以上) [e.g. 美心] 或 政治打壓員工 [e.g. 吉野家]

2. 唔好只拆玻璃，貨/台櫈/收銀機先係重點
香港人咁鐘意返工，本身又要守法，爆左玻璃要正常營業係無問題架
- 玻璃碎左, 掃幾掃就得
- 貨架D野落曬地有排佢執，如果打爛埋/踩爛埋，擺上架賣? D人買完中完伏就唔會再買佢! 棄置? 直接生財嘅無左lu!
致於開左D野食/飲品口就唔係咁好啦，會惹蛇蟲鼠蟻架
- 吉野家無曬台櫈, 得返外賣生意, 人地想坐低堂食都唔得
- 收銀機爛左要人手收銀又無得用公司收銀system, 排隊排10年, 唔買啦

唔做得
1. 老闆係深藍又好, 打工仔係深藍又好, 目標唔可以單純係政治立場唔同
如果呢D就拆就喊打喊殺, 咁我地同我地嘅對手一樣只係政治打壓
對於呢d, 我地罷食罷買就好啦

2. 又搶又拎
咁做觀感差到核爆! 而且我地唔係賊!

3. 火魔法
其實效用唔係話好大, 但係觀感好差! 而且用水魔法/物理攻擊都可以達成目標!

--可改善地方—
1. 如果前線手足係一team人嘅, 可以搵定人好似黑警咁, 帶定幾支旗, 旗上盡可能簡單, 溫和, 不偏激咁寫上該鋪惡行, 如果夠位仲可以加多句「請遠離! 免生意外!」, 咁樣做文宣組壓力都細D, 要知道我地知呢D鋪頭嘅野，但係其實仲有好多人唔知架
好例子1: 美心集團 – 抹黑抗爭者, 請遠離! 免生意外!
壞例子1: 美心集團 – 老屈示威者

好例子2: 吉野家 – 政治打壓員工, 請遠離! 免生意外!
壞例子2: 吉野家– 紅底，亂炒人

其實拆唔係問題，但真係唔好下下都拆。學樓主話，有部分人唔追貼/外媒係唔明點解要拆。平時噴漆/玩下水都得。 唔覺有大拆但有清到佢死。
老實講，如果撐警/紅底就拆，我諗一條街你起碼要拆一半以上。有時唔需要下下拆，我相信香港人會識諗。

有人支持拆佢奶共鋪，有人支持打佢死黑警，但係其實呢2樣野係為唔同目標，而付出都係唔同，而且2樣都係有需要

4個月都就到, 抗爭黎到呢一刻, 對抗黑警戰線方面，雙方嘅優劣其實明顯左好多

--對家--
觀察層面: 愈黎愈輕鬆咁, 由一開始成排人只拎盾推走我地, 到依家用少左人改為TG放題就搞掂, 跟住水砲車行就仲開心, 書又唔讀, 但係散下步就有錢買iphone
實際層面: 人輕鬆左, 武器錢比多左, 但係佢D錢係黎自港共同中共. 算乜?

--我方--
觀察層面: 武器係升級左, 但係同對家仲係差太遠
實際層面: 每次黑警受傷人數-低, 我方被捕人數-高

同黑警誓不兩立, 但係我地要諗下我地依家嘅心態同裝備, 同黑警撼, 真係著數? 同埋我地要對準政權, 同黑警硬撼係唯一出路咩?
6~7月, 我方創意無限, 手法層出不窮, 到左今時今日, 不外乎每星期出黎傘陣對峙被捕, 划算?

開拖想開得輕鬆, 係咪應該了解下個對手再開拖?

港共目標: 我就每星期拉一堆人, 睇你班友幾時瓦解
--港共弱點--
黑警受傷? 黑警條命? 黑警只是condom只是盾, 會係弱點咩? 就算今日有黑警死左, 港共只係出黎播聲帶, 最多咪係電視前面比d眼淚個dom同個盾就算, 第日人照拉. 槍照開!
答案係錢同埋撐緊佢嘅公司呀! 國際輿論?民意?面子? 我睇唔出呢個極權政府會在意
[免混淆視聽] 民意同國際輿論依然係一條超超超重要戰線, 佢唔理, 但係我地要理

所以呢2日拆鋪的確係一個好方法，衣著講究者, 被捕風險低(唔好比港達成目標), 又輕鬆過傘陣對峙, 而且對港共傷害大D直接D牙化? 長遠目標, 要令佢地同777講, 你咁樣我賺唔到錢呀! 佢考驗我地幾時瓦解, 我地就要佢地無錢賺，同時仲可以分化佢地, 我地要考驗下佢地幾時割席, 要用呢班奶共嘅同777講, 五大訴求, 缺一不可, 如果唔係我做唔到生意呀!

拆鋪vs撼黑警懶人包

拆鋪
目標: 港共弱點之一, 未去到春袋等級
利: 衣著講究者, 被捕風險低
弊: 真係會影響到部分民意/國際輿論

同黑警撼
目標: 成為國際輿論/民意嘅材料
利: 快速而且有效達成目標嘅手法
[免混淆視聽] 勇武抗爭不是唯一手法, 和平遊行都可以, 港共唔理, 國際間會睇
弊: 個目標係好長遠嘅野黎, 但係我地即時就付上手足嘅人生

P牌推唔郁都照推